民陣出黎譴責未?

唔係好鐘意譴責架咩

佢琴晚結束嗰陣都講，無論點，接下來有後續行動既都要冒著很大代價，佢地係為香港付出的人。

費高陳數緊錢

咁仲慘 話明有後續行動 班支持者雞咁腳走